趙善軒 （繁簡字幕）論文揭美國父祖孫五代冠狀病毒俱齊？ 中科院研究：其實全是來自中國！

#武漢肺炎 #COVID19 #SARSCOV2

趙善軒
（繁簡字幕）論文揭美國父祖孫五代冠狀病毒俱齊？
中科院研究：其實全是來自中國！
20200321 ChinaXiv: All US Covid19 cases were link to China

Gavinchiu趙氏讀書生活
152K subscribers

Yu, Wen-Bin（郁文彬）：Decoding evolution and transmissions of novel pneumonia coronavirus using the whole genomic data

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#武漢肺炎
#COVID19
#SARSCOV2

Pish